Vytvorte chart z nasledovnymi pravidlami: 

 - Web server:
  ktory bude bud deplyoemnt alebo deamonset  ak sa pouzije PV tak vloz text zadany userom do storagu cez job


 - Service: 
    Bude pocuvat na porte aky zadefinuje user a taktiez ak bude typu NodePort tak potom musi zadat aj 
    NodePort 33333 ak je LoadBalancer tak potom musi byt aj ingress

 - Ingress: 
    Len ak bude svc typ NodePort a musi sa skladat z mena release a domeny. Ak bude pouzity ingress tak nech class ma meno nginx-class
- Labels: 
    Kazdy kompnent bude mat label z verziou app a taktiez meno releasu , meno chartu

- CM: Ulozi sa verzia app, verzia chartu, meno releasu, meno chartu
   
   
    Vytvorit 
    Nainstalovat
    Zmenit nejaku hodnotu a potom urobit rollback
    Zmenit chart (ubrat a pridat value alebo objekt) a zmenit verziu chartu aj app a overit

Bonus:  Urobit depndency chart na nginx ingress controller 